我覺得森美太聰明所以你先覺得佢虛偽

有冇人認同

留名

樓主等等我開個新Post回你

犬養毅

佢真係幾聰明

佢成日講佢mic後唔係咁
見佢成日鬧人係因為啲人抵鬧
順便做下節目效果

That's the point

又要雪藏人

知唔知點解我雪藏你啊？

聰明人係唔會自作聰明 完

癡孖筋 開post回post

佢應該比你聰明